TaskScheduler - класс
 
Представляет объект, обрабатывающий низкоуровневую постановку задач в очередь на потоки.
Пространство имен:   System.Threading.Tasks
Сборка:  mscorlib (в mscorlib.dll)

Иерархия наследования
System.Object
System.Threading.Tasks.TaskScheduler

Синтаксис
[HostProtectionAttribute(SecurityAction.LinkDemand, Synchronization = true, ExternalThreading = true)]
[PermissionSetAttribute(SecurityAction.InheritanceDemand, Unrestricted = true)]
public abstract class TaskScheduler

Конструкторы
 TaskScheduler()	Инициализирует объект TaskScheduler.

Свойства
 Current	Получает объект TaskScheduler, связанный с выполняемой в настоящий момент задачей.
 Default	Получает экземпляр TaskScheduler по умолчанию, предоставляемый платформой .NET Framework.
 Id	Получает уникальный идентификатор данного объекта TaskScheduler.
 MaximumConcurrencyLevel	Указывает максимальный уровень параллелизма, который может поддерживаться данным планировщиком TaskScheduler.

Методы
 Equals(Object)	Определяет, равен ли заданный объект текущему объекту.(Наследуется от Object.)
 Finalize()	Позволяет объекту попытаться освободить ресурсы и выполнить другие операции по очистке перед тем, как объект будет утилизирован сборщиком мусора. (Наследуется от Object.)
 FromCurrentSynchronizationContext()	Создает объект TaskScheduler, связанный с текущим объектом System.Threading.SynchronizationContext.
 GetHashCode()	Играет роль хэш-функции для определённого типа.(Наследуется от Object.)
 GetScheduledTasks()	Создает перечисляемый объект экземпляров Task, которые в настоящее время находятся в очереди планировщика, ожидая выполнения (только для поддержки отладки).
 GetType()	Возвращает объект класса Type для текущего экземпляра. (Наследуется от Object.)
 MemberwiseClone()	Создает "поверхностную" копию текущего объекта. (Наследуется от Object.)
 QueueTask(Task)	Ставит объект Task в очередь планировщика.
 ToString()	Возвращает строковое представление текущего объекта.(Наследуется от Object.)
 TryDequeue(Task)	Пытается удалить из очереди задачу Task, ранее поставленную в очередь данного планировщика.
 TryExecuteTask(Task)	Пытается выполнить предоставленную задачу Task в этом планировщике.
 TryExecuteTaskInline(Task, Boolean)	Определяет, можно ли выполнить предоставленную задачу Task в этом вызове синхронно, и если возможно, выполняет ее.

События
 UnobservedTaskException	Происходит, если непредвиденное исключение задачи со сбоем готово запустить политику эскалации исключений, которая по умолчанию прекратит процесс.